請將七警案作為今日撐機場手足同聽日元朗手足嘅動力

黑警可恥，但請各位集中火力支援機場同元朗手足！多謝各位！

撥火合時。
幫我加多啲炭!